打麻雀教識你咩道理?

有一年新年同親戚開枱，副牌一棟起已經有7隻么牌，於是我就把心一橫試一次十三么。

打到咁上下，出面三家都做萬子，自不然會搶萬子番子搶得好犀利。

一路摸一路打，出面三家碰親啲番子我好多都喺佢地碰之前就摸到。有驚冇險出面三家都九章，我就摸得唔錯，叫緊糊叫一萬。

摸嚟摸去都摸唔撚到，仲要出面一隻一萬都冇，打出嘅冇，上碰都冇。R撚晒頭，又灰灰地。但我又好撚緊張，難得咁耐又冇出沖，又冇人食得出，緊張到一手都係手汗。

就喺哩個時候，由我摸最後一隻牌!!!!!
到底會唔會畀我海底撈月撈到隻一萬返嚟呢??????

一摸，一甩，屌你老母真係一萬!!!!!哩隻一萬我等咗你好撚耐! 我終於等到你!!!!!

嗰一下勁撚開心，全身起晒雞皮，準備拎埋自度，插落副牌，好撚型咁開牌大嗌

各 ● 位 ● 觀 ● 眾

十 三 么

屌你老母我真係好撚緊張好撚多手汗，摸之前我唔撚記得抹抹手先摸，一摸一甩一揭，拎埋自己度嗰時跌咗喺出面。

各位觀眾，你又點會估到

噗

噗

噗

三條仆街一齊叫緊一萬。三響炮我屌你咩，我全身又再起多次雞皮。

最後，嗰一晚我贏住錢返屋企，仲要贏咗好多。但我一啲都唔開心。

我以後做野會小心啲架喇
十三么你返返嚟我身邊啦嗚嗚

割禾青

三家打發財嘅時候，你都要打發財，
因為咁樣就大家都發財啦

唔夠真實，閱

棄糊都唔可以俾機會人